西醫王俊傑貼告示拒警求診

【本報訊】佔中行動引起的社會對立未止，網上流傳一張照片，指於葵涌廣場開設診所的西醫王俊傑，於診所外張貼告示，稱「所有曾向市民及學生施放胡椒噴霧或催淚彈的警員，請勿到本診所求診」引發爭議，有網民質疑他違反醫德，亦有網民予以支持。

王俊傑接受本報訪問時強調沒有拒診，若有任何緊急病人會一視同仁地醫治，亦從不過問病人的職業和背景。他解釋是不滿警方於九月廿八日以催淚彈對付示威者，故翌日貼出告示，只為表態聲援。

惟消息傳開後，昨接獲近百個投訴電話，當中不乏粗口謾罵：「鬧到姑娘都喊。」故決定撕去告示，會考慮改為佩戴黃絲帶，又認為自己沒違反專業守則。至昨日下午，有退休警務人員到場與王俊傑理論，不滿他損害警隊士氣，並要求王張貼道歉告示，但遭王拒絕。
矯正鞋墊中心效尤

醫務委員會委員謝鴻興指，醫生專業守則並無勉強醫生一定要診治病人，若雙方未建立醫患關係，醫生可拒絕提供診治，即使已屬醫患關係，醫生仍可拒絕繼續治療，但要為病人提供合適轉介。

另外，一間矯正鞋墊中心日前亦在其Facebook專頁表明不再接受警員求診，舊有警隊病人的跟進服務亦暫停，並歡迎病人帶同鞋墊及鞋模退款，惟其後刪除貼文，中心在回覆網民留言時，表明「立場不變，絕不食言」。

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

加埋入黃鋪個list度啦

貼舊聞好好玩呀

仁醫

咩醫德唔醫德，牠們應睇獸醫

好人有好報

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

人地係西醫唔係獸醫

佔中行動引起的社會對立未止

d退休狗狗係咪有病，你話道歉就道歉呀傻西

呢篇文放係度
比mon po見到機會
大過手足

王醫師

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

有料！

有冇獸醫貼歡迎警察及其家屬求診

有退休警務人員到場與王俊傑理論，不滿他損害警隊士氣，並要求王張貼道歉告示，但遭王拒絕。
矯正鞋墊中心效尤

關你撚事咩退休狗

多謝醫生
警犬你食撚屎啦 屌你老母

懲罰唔到佢

對

大家一齊去食曬佢d藥

鞋墊個間幫襯過, ok

篇新聞幾耐之前

王俊傑醫生你是香港的人民英雄。
我非常欣賞你向暴力說不。
向暴力政權說不。
你是人醫中的仁醫。

support dr.Wong Chun Kit

2014佔中料
而家立場係點未fc
拉

西醫唔係獸醫
唔睇狗症有乜問題

old news

Old news is so exciting

推

我就係要呢啲.GIF

好波

退休狗到場理論先好笑

大老，唔好咁痴線啦

但好似無咩人知
至少我唔知

呢d 冇得爆買可以點撐

G持

身體檢查?

唔做你生意有咩問題

舊文

醫完你又話人地你黑醫 唔好吶.... 咁撚屈就.... 一係睇獸醫一係上大灣區睇啦警犬!!

手快快負錯皮, sor
仁心仁術

咁撚易打擊你班狗既士氣架咩，唔係好撚威架咩

要罰下佢

old news
pull

Source?

當區手足睇醫生記得搵佢

間野執左 業主兩年前唔同佢續租

黃醫生

藍醫生

全香港全面杯葛黑警
要佢地睇醫生、食飯都要搵番班垃圾藍絲
迫到佢地番大灣區

咪就係有病先搵醫生囉

咁對於呢啲人嚟講就係新聞，包括我

佔中個時架啦喎 王醫生重有無係其他地方開返 支持下

係喎

可惜呢間唔係想撐就撐到

支持你

以後病到仆街都要搭車睇佢
就算幾遠

黃藥師

人醫不醫狗好合理哦，狗應該去睇獸醫啦！

食到身體成鋼 實彈都唔撚驚

好波 特登去睇佢先

醫德係當醫緊既時候不論立場都要一視同仁提供醫療服務，佢係診所醫生，唔係戰地醫生，佢唔係乜野人都要醫拒絕醫狗缺德？咁拒絕醫冇錢既人又缺德？佢診所會閂門唔醫半夜病既又缺德？計我話佢直頭有醫德呀，寫到明等你搵第二間而唔係靜靜雞醫壞你算好啦

真男人

係喎，唔賣得廣告

骨氣

應該發起 全港譴責警隊大行動，所有店舖係店面張貼：
「
譴責警隊，
如欲光顧，
後果自負！
」

舊新聞嚟

狗就睇獸醫啦

鬼唔望無市民入黎見你
全部都係狗 做醫生呀喇＿

識事務者王俊傑

太滾動，終於有西醫爆響口。下次有病坐車去幫襯佢

黑警睇獸醫啦，正常醫人嘅醫生醫唔好你嫁

駁唔到

呢間好似喺黃店list到架

裝修！

要支持

f.y.i.

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

本地醫生先於美國制裁黑警

係咩，應該唔少街坊都知

除非認自己係狗

食屎啦垃圾狗
喺街用TG射醫護就得
人地唔醫你就唔得
睇獸醫啦去

多謝大佬

黃絲醫生

良心醫生

王醫生診所仲請唔請姑娘？ 想去interview

拉

警察都係三萬人，遊行人士二百萬，所以醫生選擇正確。

反送中社交媒體落廣告計劃（第二期眾籌）

下次有病優先去個度睇

本身就係想回呢句

以後傷風感冒打流感針只睇黃診所

打流感針

退休警務人員到場與王俊傑理論，不滿他損害警隊士氣

有病唔好睇醫生呀笨

藍絲一定踩場 街坊幫手

型到

黑警咁熱愛中共，死返大灣區睇庸醫喇

佔中?時光倒流14年?

型到一個點

佢醫術唔好 黃都係咁話

求名

舊文係咩事？🤔

獸醫都唔想醫佢地

唔係獸醫點睇

感動

Push

西醫又唔係獸醫

會od

Just ask them to pay 10k per visit

咬人嘅狗要人道毀滅，冇權睇獸醫

之前已經想提出呢個要求比所有 黃 診所醫生

我識好多麻醉科醫生都好黃 真係要食曬佢地d藥

up

靜靜地啦屌

米豬連診所版印仔

成個葵廣好似都比較黃

有醫德 不為虎作倀

爆買

病多d

寫得算斯文。應該寫:「請移肉暴往獸醫診所求疹」

有病睇獸醫啦

唔做你生意呀屌你老母

有醫德,我住無雷公咁遠都決定有病就去支持佢

tui

好有良心既醫生
葵涌人請多d幫襯

。

撐你呀，做醫院最緊要有良知！
醫好班死黑狗咪盞出去害人！

屌 每星期幫趁

第一次知

一個好醫生

惡撚到退休狗去醫生度踩場
行為同黑社會有咩分別
做生意唔撚做你生意咪唔做

我極歡迎藍屍舖唔做我地生意 睇下邊個死先

5年前

咁我又真係唔知喎

事實係佢真係好有醫德
因為如果比我實額外努力咁醫治班犬

大佬點跟呀

Link呢吊你老母，冇link咪撚po新聞啦

仁醫
香港嘅醫護人員守住條線

至少我唔知
我現在知道一定會去睇王醫生

push

班狗自己唔遵守專業守則
掉轉頭話返醫生
你地話on9唔on9

要嚴懲

成班人冇睇內文佔中

721

佔中行動
拉

睇開 成日都好多人排
但依加先知咁黃

此風必須長

咁笨？照睇！然後開過期春藥！

respect

哈

識時務者王俊傑

推！

黃醫生唔係獸醫，唔醫狗有乜問題？

葵廣有另一個咩兒科醫生之前就有聯署屌示威者

我會屌佢冇醫德，831事件前

而家我老閪都撐佢

打去屌返藍屍鋪
咁撚串丫啦

舊文 拉

推。

睇開成日買LEGO放係出面
張嘢佔中個陣po架啦

推爆佢 仁醫

pish

特登去葵芳睇醫生諗起都癲

等我搵日去打流感針

好似係本身冇睇過 可以拒絕求診

良心店

我都唔係住個頭

藍人與狗不得進入

冇醫德，我笑撚死。你祖國公院都冇錢唔醫，而家仲要私家診所。

我啊公就係冇錢用好藥，大陸醫生唔認真醫死咗